## Сценарий регистрации:

1. Пользователь зашел на сайт (автоматом преносит на авторизацию/регистрацию)
2. Выбрал пункт регистрация
3. Ввел личные данные, а также пароль и логин
4. Нажал зарегестрироваться

## Сценарий авторизации:

1. Пользователь зашел на сайт (автоматом преносит на авторизацию/регистрацию)
2. Выбрал пункт авторизация
3. Ввел пароль и логин
4. Нажал войти

## Сценарий создание тендера:

1. Пользователь зашел в каталог тендеры
2. Нажал на кнопку создать новый
3. Ввел название, полное описание, дедлайн выполнения задания, время окончания тендера, максимальную цену
4. нажал создать

## Сценарий добавления документов к тендеру:

1. Зашел в личное дело тендера
2. нажал на кнопку добавить документы
3. загрузил на сайт документ в одном из предложеных форматов
4. нажал добавить

## Сценарий ограничения доступа к тендеру:

1. Зашел в личное дело тендера
2. нажал ограничить доступ
3. ввел логины тех пользователей которым будет отображаться тендер
4. нажал сохранить

## Сценарий ставки на тендер:

1. Пользователь зашел в каталог
2. Выбрал интересующий его тендер
3. Предложил цену меньше текущей
4. Нажал сделать ставку
5. Тендер поменял свою максимальную цену на предложенную и инкриментировал счетчик ставок

## Сценарий завершения тендера:

1. Наступила дата завершения тендера
2. Продавцу и покупателю приходят уведомления на почту с контактными данными противоположной стороны
3. По истечению дедлайна указанное в тендере должно быть исполненно
4. По истечению делайна пожно ставить оценки другому пользователю за качество выполнения его стороны
5. При не выполнение условий тедера одной из сторон, она будет забанена на данном ресурсе
